連登有愛，可唔可以乞句生日快樂😞

主題個emoji係想引你入黎 唔係5p

聽日18歲生日
見到人地01寫有人玩名校secret黎乞生日快樂
希望有五個人同我講啦

成家都無人記得自己聽日生日
Reject左offer
自己去第間學校重讀 無同學慶祝
原校既同學已經無乜聯絡

本來有女仔話會煮餐飯同我食
但係佢得個講 講完變左無回事
都岩既 識到一班新同學仲點會理毒撚
我條件又唔係好 又唔識點氹囡 唯有毒自過

推一下

生日快樂

多謝你巴打

巴打生日快樂

生日快樂！

好似係隔離post見過你咁講
但我平時都有出街既
唔理啦多謝巴打推post

上左幾年啦
以前流連學術台 今年會上少啲 努力讀好入三大
多謝你

多謝你

多謝你呀

有四位講左
差一個就達標

生日快樂啊 樓主下年入三大食女啦

聽日先生日咋 聽日先同你講啦

講笑 生日快樂呀 識個班好同學好朋友啦

Happy birthday bro
我早你一日生日

毒撚唔識點氹女仔
入三大應該都係做路人
不過多謝你先 最好承你貴言

樓主你就有決心入三大 努力啦 我就想走一年後門 自問無樓主咁努力 加油啦

聽日可以入黎講多句
其實聽日都約左一個好熟既女仔慶祝既...
不過真係一個
新學校啲人都幾nice 對我幾好
一係嗌埋我外賣一係就帶我出去食
不過未儲佢地電話

生日快樂呀巴打
今晚有無約人？

生日快樂

唔好死讀書

唔好咁負能量

如果你同你個名一樣，你一定會有女

多謝你
肯入黎既各位都好有愛

生日快樂巴打
希望下年你有心愛既人陪你過

自己有兩粒5
亦齊3322 但二左兩科
本身都係到溫緊果啲科
不過碌左兩碌01就見到人地乞生日快樂
就想上黎乞翻句
不過後門都無問題既 希望你都可以拎到好既GPA

上年就係太輕鬆讀書
要操果啲科完全唔著力
就搞到今年咁

Btw做個好人無著數咁
以前同同學出去玩尾數都自己比埋算
開心錢又唔係負擔唔起
Fd生日都會出去幫佢慶祝
自己生日啲人就話無錢
唔理啦 希望在明天嘛
自己以為係好人其實係on9

自己一個去左旅行毒自過緊

自己行一步退兩步
應該無女仔會中意我呢啲閪性格既男人
Btw希望果個人會出現啦

多謝

祝你生日快樂

生忌快樂，年年有今日

多謝你
唔好苦口苦面啦 唔會好似我咁慘既

生日快樂巴打
毒撚先會 同樓主講生日快樂

利申毒撚

我個名......
anyway 巴打生日快樂

咁咪幾好
我覺得一個人的浪漫幾正
下年考完dse想去西伯利亞坐7日火車
不過生日果陣就應該無啦 讀咩u都應該忙緊

多謝你 好少背你啲詩
今年睇多啲

年年都有今日
但希望下年唔洗比人飛機
乜大都好都識到新朋友慶祝

我明呀
今日星期日 仲邊有咁多人上連登
大家毒J圍下爐

生日快樂🎉🎉🎉

多謝你
我諗我都係多讀書啦
得個高字 易識女但唔識點樣維持

多謝你
應該無人會睇到呢到 係時候潛翻水做數

個個去晒食飯
有十幾位講左已經好開心啦我

唔好諗太多，d人wfc你姐

自己一個慶祝喇

生日快樂
祝你快啲出pool

生日快樂！下年一定有人同你慶祝既

出pool呢啲唔諗啦
廢事害人

希望啦 食完個飯輕鬆左

生日快樂！
大個咗你就會覺得生日快樂四個字好假
唔講依d 今日過得開心d

巴打生日快樂呀 要努力讀書

多謝你先
我明生日快樂句野之後無乜意思
其實最大原因係約左班男同學食飯
但有人可以話無錢唔出
又或者直頭唔應
我先諗緊係咪我人太差
人地生日我會出 佢地就wfc

代所有雙魚座祝你生日快樂

可能係佢地差呢 唔一定嘅
今日你生日大曬架嘛 就直接當係佢地錯啦

喂樓主生日快樂呀下
祝你快高長大溝死女
下年直入三大
身體健康萬事如意龍馬精神
18歲要開開心心咁笑住過呀

多謝你
話煮野我食個女仔雙魚座
唔知佢今晚會唔會打翻比me

聽日先正日 開定先
本來佢地話約過下星期
但我feel到有人唔想去 搵緊藉口 就算啦
佢地讀緊ive 我就有offer唔要
可能有啲覺得介意掛。。
唔理啦多謝你再禁翻入黎覆post

多謝晒你
快高長大就唔好啦
我已經連燈仔身高 好難識到矮少少既女仔
不過多謝晒你祝我咁多野
希望下年生日會搵翻呢個post黎多謝翻呢到每一位
儘管可能大家忘記左呢樣野
又或者唔記得有覆過
但我感激各位係我谷底既時候入黎寫句生日快樂

我有同你講呀
生日快樂

臨十二點前補多句 生日快樂俾你 巴打

路過。。。
生日快樂

多謝你 過多幾分鐘生日
但比粒飛之陰陰痛緊

多謝晒你
多謝你仲肯入黎

多謝你 路過都肯入黎

多謝你
我就快18歲無得再扮野入馬會了

18歲
唔做煩膠逐句多謝
廢事比人落負皮
祝自己生日快樂🎁

有名你叫好人
生日快樂

多謝你同鬍鬚哥哥

多謝你 一齊做好人唔好奶腳指罅

巴打生日快樂我都係25號生日

生快

生日快樂，happy birthday

你都要開心

生日快樂！！

生日快樂 巴打

遲左少少 生日快樂！
ching加油呀

利申：同年，都係retake同路人

未算遲既 多謝你先
想入埋大咩科

happy birthday

多謝你 有愛呢家出去同女仔fd食飯

生日快樂今日過成點？
自己一個真係好自在 (毒撚先講得出
我都想試下陸路上歐洲呀
我走堂去prof叫我email佢解釋

其實自己一個更開心 毒得開心咪得囉

HB

生日快樂呀

生日快樂呀
好似有啲遲

nursing
你呢

生日快樂
祝你retake成功

生日同女仔fd食左件cake咁lor
我足夠架啦
陸路上歐州係我夢想黎
見人地去幾十日都係洗左兩三萬港紙覺得好勁

希望在明天嘛
無咩既 多謝你

Nursing唔算乞食科啦
想讀三大乞食文科 我果啲就乞食

不過岩岩先放break
有少少後悔轉學校讀中六
不過LS呢啲都係要靠學校好啲

多謝晒你
最最最最最好升到7 8分

都快架啦

生日快樂
祝成功入U

覺得LS反而唔好靠學校
學完好似冇學過 我今年臨考拎左同學d補習雞精背左幾日先好彩有個4 其實好似唔知學左咩咁

唉bio好難 偏偏埋大bio好重weighting
btw ching放咩break

我IES上年同無做無分別
最後搞到2左
我諗緊係咪我寫野太1999
但中文作文寫談憤怒又幾好啵
所以覺得應該係我方法錯左
或者讀錯野 就黎新學校讀過

Bio難呢啲就幫唔到手啦
我文科JJ讀中史econ

岩先上堂比左份LS我地做
做完有5分鐘break
唔理啦係到大家圍爐交流下

多謝你地幾位

Chem Bio Econ
加油呀 啱啱決定retake真係好大壓力
但係望到其他同屆讀埋大/你想讀嘅大學嘅時候
就好有火 幾辛苦都要堅持落去

利申其實我雙修

雙修咁痛苦
我唔敢咁樣玩
覺得自己一定會兩頭唔到岸
寧願認認真真落足心機到讀
無悔一年

你都要加油
搵啲好組員
不過你讀3科 本身都係叻人
努力下一定會有成果既

Btw
Econ我走左去補cliff Yeung
睇下有無咩幫到手

交左錢 屋企人唔比我唔讀
冇啦 所以我淨係retake chem bio
econ唔太關nursing事～
btw唔諗住補習
自己太懶 費事曬錢拎左d練習又做唔曬

返學好辛苦 日日8-5放學仲要補課補習都好壓迫

返學真係好痛苦下
要做過晒啲IES同SBA
我殘到連啲唔識既老師見到我都叫我休息下
不過我覺得都ok值得
因為做左咁多年人第一次咁認真搏住去做
上年根本鳩流流咁考

Btw你都交左asso錢
但我覺得Chem同bio到果陣會唔會拖你後腿
到時兩頭唔到岸點算
個post好似係咁推翻上黎 比人負皮

唔係既 都有巴絲入黎講兩句
無咁灰既

一係交換tg傾下計囉

係啊我都好大壓力 係咁甩頭髮
ching除左讀書都要有放鬆嘅時間
我會hea返個幾鐘睇下youtube咁
溫太耐個人又累 嘢又溫唔到 不了
嘛 我主力retake asso唔得就算
因為asso嗰度升唔返poly

好啊
我一直都未整個username

我無甩 但係生白頭髮
一考完dse染左個勁啡
準備翻學果陣換翻個純黑
但翻左一個月學側邊已經又生白髮
睇黎都係要減輕少少

Btw retake都好呀
起碼讀少啲野
入到埋大屋企人都唔會煩你啦